baby kingdom啲c9好留意連登巴絲

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

話哂bk都係反共革命基地喎

BK先而加割席

明明好多示威都係bk jm搞嘅

jm 我有18cm

多得bk 班jm 背後支持呢場革命咋

好jm我地一齊上

入邊唔知有幾多狗嫂
Btw有性需要即管向連登仔求助
連登仔好樂意用30cm大jj開解你地

可唔可以唔好再突然取消活動？

bk好多手足壯烈犧牲

其實似係五毛扮c9

唔好俾佢停